摳摳摸摸後已讀不回 女學生告情「狼」性侵

一名情竇初開的高中女學生前年9月到傅姓男網友家中做客，女學生對傅男頗有好感，希望2人能成為男女朋友，共譜浪漫戀情，但傅男卻不解風情，只想著「那檔事」，不僅傳LINE問少女「你可以跟我打砲嗎」、「你是不是性慾很強」，且第一次見面就對少女又舔又吻，還亂摳重要部位，直到她過度換氣症發作才罷休，少女發現傅男不想談感情，只想著她的肉體，難過之餘提出告訴，台北地檢署調查後，依強制性交罪將傅男起訴。
在台北擔任廚師的傅姓男子（20多歲），前年8月間透過交友軟體「BEETALK」認識家住宜蘭就讀高中的清純女學生，2人遠距離交往成為男女朋友後，傅男一直希望能夠見面，催促少女到他的台北家中見面，女學生因為考試，還喬了半天，最後決定在前年9月間搭公車北上會情郎。
當少女在北上途中，傅男不斷傳LINE給她：「好想你、快點來好嗎」、「你可以跟我打砲嗎」、「你是不是性慾很強」，女高生見到這些鹹濕的對話，不以為意，還天真的回說：「才沒有呢，我還常被人同學笑很保守」。
2人相約在捷運永春站見面後，傅男就將女學生帶回住處，並趁著2人一起看電視時，開始對她又親又吻，手還伸進她的衣服裡摸胸，然後再脫光女學生的衣服，以手指性侵，女學生沒料到情郎竟是狼，不斷反抗，直到過度換氣症發作，傅男才停手。
原本只想要找砲友的傅男，發現對方是個貞節烈女，便不再與少女連絡，但少女卻仍一直傳LINE給他，「我希望愛情中是彼此互相尊重，而你能對我生氣因為我不配合，但是你要知道我不會用做愛來保持彼此的愛情，我看的是你的內在…還有你重(種)草莓害我剛剛被一個姐姐虧，謝謝你但是別有下次吧! 如果你願意陪我繼續走下去請給我一個回應。」
然而傅男不是已讀不回，就在回嗆「找我幹嘛，妳又不能幹，我很忙不要再煩我。」女學生難過之餘向好友哭訴，學校發現後進行輔導並報警處理。
台北地檢署開庭時，一開始傅男承認女子到他家中時，有親吻對方擁抱對方，但絕對沒有違背對方的意願，檢察官原本做出不起訴處分。女學生不服提起再議，高檢署將全案發回北檢續查。
當檢察官再次傳喚傅男到案時，傅男一直沒有出庭，因而被北檢發佈通緝，最後傅男被通緝到案坦承所有犯行，檢察官調查後依強制性交罪起訴。（呂志明／台北報導）

唉...所以

太心急了，明明灼硬

心急到呢

明明有機會食處女

睇條女兩個月就可以埋牙

推post